連樓下看更都同我講恒指25800

我就知要清倉了...

樓下看更好勁架
佢地買樓賺好多錢...

多謝看更